男男之間有冇純友誼？

就算自己有另一半
都會同其他同性msg傾計
關心下大家生活 e.g. 工作 煩惱
有無呢種友誼？

有
完

會 我有 但演繹方法就當然唔會好似男女咁好溫柔咁講嘢啦 通常都係屌屌屌 飲酒食煙

兩個都唔係靚仔就有純友誼

難, 好難沒有幻想

無可能有
上次同Best Friend（男）去日本
夜晚喺酒店唔小心屌咗 而家佢係我男朋友

屎眼鬆左未？

This

男女有純友誼
男男冇！

男女都可能有， 男男肯定無，男人見到其他男人身體，想好想幫佢含，拮屎眼

叫左唔好食朱古力

能成為密友大概總帶着愛

男男冇可能有
有時傾傾下計就會摸大脾
之後就會

好悶

有
順便開埋波

以前以為有，而家覺得冇可能，本能黎

有時行行下街都會渣下屎忽啦

唔會有
話有個堆係都市傳說黎